(賴） 沙中線爆醜聞 拉布早埋禍根

點解可以將港鐵工程出問題拉落去拉布到？

我真係讀得書少，拉布真係搞到工程停晒？
工程停晒同剪鋼筋、改圖則、監管不力又有咩關係？

雖然我都唔想大大聲講中資建築商一定差，意大利橋都一樣會塌，咁事實係天價造左兩條線 （忽然醒起有仲有條港珠澳），造到呢樣唔掂果樣唔掂

係唔係年年加價就係養班垃圾高層、垃圾GT、垃圾工程撚？

求真相

其實係佔中的錯

以香港政府既才能 同中央政府既英明領導下

沙中線 高鐵線點會有問題呢

要求沙中線正常復工，如常係2018第4季開車

要求高鐵第3季開車

不得延誤

關撚事咩 想轉移視線 等啲冇腦廢中有個藉口屌拉布屌後生

係孫中山嘅錯，佢無推翻滿清政府就唔會搞到咁